Big4老seafood

朝朝返埋位就話大壓力，做一樣admin嘢hehehaihai幾萬次

大佬，又唔見我地一埋位就hehehaihai，我地俾人捽Utilization嗰陣又唔見我地喺個位9叫

點解admin嗰啲old seafood永遠長存

根本big4就係垃撚圾人做
用條命換錢

做人好過做狗

做得呢個位都看透哂
做到五六十
同期入職既auditor都死哂咁滯

可能諗緊到時做幾多帛金俾你諗到唉唉聲

好大負擔架

唔係得big4同狗兩個選擇嘅

朝夜嗟嘆，扇風點火，盡oldseafood嘅能事，個admin有個新buddy ，朝朝喺 office同pantry大大聲講女人嘢，又大聲講大聲笑。

大佬，無人想知你啲私事囉。

點解請個正正常常嘅admin咁難

呢個office係懲罰準時返工想做嘢既員工